[回力鏢］黑警因為紅十字會護士冇戴職員證所以未能作出投訴

可以用現有機制投訴

唉屌用錯不推文SORRY

未confirm 請保持一定距離

以後護士要配戴行動呼號

黑警：我地的投訴機制行之有效 唔滿意可以投訴
法官：我地的上訴機制行之有效 唔滿意可以上訴

出現得係現場就預左有風險

紅十字已作出訓斥，警方毋須太上心

冇法例要抽血員戴証

再嘈直接出搜查令拎捐血站cctv一定搵到你

話人戴反警暴飾物，但d狗痴到自己mac機咁

果度輔警總部嚟

嘩！笑死！

一樣會有事，紅十字咁奶共，一定會盡全力搵個護士出黎

唔通醫生護士做手術要掛委任證

紅十字會搞「行動呼號」

全部人用同一個「行動呼號」

家陣輔驚大晒呀

現行投訴機制行之有效

有冇汁

行之有效

屌，要大力文宣。
笑撚死

我話佢係護士佢咪係護士

我一個show pass 證明全隊人都仲得

屌， 咁撚熟嘅個畫面

冇撚錯

紅十字 捐哂d 血上去 班人 重係到 on99撐

71見

紅十字會護士每次出勤作捐血站幫手, 每次壓力都好大~~
希望黑警見諒.....

成班黑警斷鳩估

香港紅十字好似幫好多手wo之前

相信有既定機制

不完美，可接受

保持距離

傻狗你啲委任證又去咗邊？

以後所有醫護人員，對住黑警都唔好戴職員証

黑警：好嬲好嬲

外科手套&外科口罩
無空間展示委任證

請狗隻唔好再糾結係果位冇帶證件既護士，向前看

認真，醫護戴職員證係增加咗傳播疾病的風險

push

笑左

覺得最終都係要交人

再嘈就告你班黑警阻護抽血！

護士掛風林火山黑警會唔會又心靈受損？

點都好
以為任何行業工作人員
對住黑警都唔好戴職員證

認真的

我中意吉多你幾針都得
（姓卓警狗：我中意點玩你都得）

你地無做錯到 ！

風林火山

係囉，冇冧吧點投訴呀，死黑警

抵撚死

黑警好嬲好嬲

我係護士
而家我證明既係

黑警以後唔敢捐血

佢

Infection control

如果係咁就搞笑

證
咩嚟架食得架

如果有都可以學返佢地 反轉戴又得 收埋又得

捐血過程需十分小心 冇空間冇時間展示工作證

以後叫紅十字會護士戴 (作) 返個行動呼號啦

紅十字會：哦，已訓斥

護士抽血要show number 天方夜譚

紅十字會實跪喎
唔明有乜好j

現有投訴機制行之有效

回力鏢

連儂狗

邊有職員無證架

好正
Nice

已訓斥 gel

其實佢跪就含家產

你估藍屍好鐘意捐血？

根本就後生捐多

冇人捐血香港都好大劑下

紅十字會要點解決自己諗

回 力 標

笑多一陣好啦
皇軍係香港可以叫任何人、任何機構「配合」做任何事都唔需要有法律依據、實際需要、或負任何後果
而紅十字會一定會跪，到時又要好嬲好嬲

護士抽血要道歉
天荒夜談!!

隻回力標好快回番去我地個邊

karma is a bitch!

問題係果到係狗竇佢鍾意睇cctv就睇

係囉，無職員證都唔知咩人黎，睇醫生都記得問佢拎埋執業證書先好睇

唔好打飛機住
傻閪強會保下面
但呢D機構隨時好似國泰咁捉你出黎交人

仆街啦查到啦，個護士嘅行動編號係....

姑娘

紅十字會做嘢係唔電要職員證

以後人人都要用暗號呼號

抽血工作時間緊迫，電光火石一刻根本唔容許護士展示職員證

預咗佢跪
所以而家先要瘋狂恥笑

你估紅十字會係重軍咩

係皇軍嘅威迫下炒哂今日有份當席嘅人都仲得

跪唔跪我都唔撚會捐

跪撚硬
諗定點搵藍絲捐血啦

佢一跪嘅就唔會去捐
就係咁簡單
要死一齊死

笑撚死

A

其實佢想投訴咩？

垃圾咀蟲警

現行機制已經可作出處理，
相信公眾亦要給予時間處理及討論無佩戴證件的問題

對紅十字會黎講最重要唔係血，係錢。

圍爐打飛機

中共好似幫左全球發展經濟wo 之前

警柒

制服冇位

屌

黑警應向前看，執著追究涉事職員係不切實際

跟你班死差佬學架

笑撚左

已有投訴機制

推

得95view 有無搞錯 攬炒巴最新活動

要有埋傳媒聯絡護士

有效機制

紅十字會年終做左咁多仆街事，比著係我老閪都唔會捐架啦

侮辱咗lennon

抽血要道歉 天方夜譚

推 七一反國安法大遊行

紅會人黃，但係紅會要靠政府比錢

Source?

紅十字會:阿蛇唔show warrant唔洗你教

做手術唔覺意掉左係狗肚

比人屌完先幫手咋
同埋而家係講班垃圾高層

救命黑警真係好白痴

exactly

做法不完美

邊撚個話要證呀 證你老母

岩呀！
大家都唔好戴

同紅十字會公關部講啦

態度正確

呢間嘢害咗幾多人？每年幾多錢畀高層貪晒，幾多血偷運上去做中共黨員血庫？捐=助長歪風，唔好講咩幫得就幫，強國人有血又唔捐出黎要靠人？錢又多過香港又唔見捐出黎？唔q都冇，冇嘢啊？

Mac機呢個比喻好撚貼切
脷伸mac撚

請先提供無帶職員證嘅職員編號
並遵從現有投訴機先得架
嘈嘈嘈 暴徒黎架?

只需要一名高級護士show證就得

屌你
超級回力鏢

抽血要道歉？天方夜譚！

咪打咁多飛機啦

mac機

外國讀CS果班先癲

你估真係要你d血咩 要funding姐
同埋大把大愛撚會繼續捐

代表咗紅十字果然係紅色的

該名抽血員已受訓斥，事件不完美但可以接受

無貨賣，無錢

[全民集氣]7.1大遊行集中討論區(1)

咁我相信唔會賣血嘅，至多將善款上繳黎請五毛黎插我地，做新聞黎抹黑我地啫。

不完美 但可接受

現有機制行之有效

根本老屈,搞大件事搞白色恐怖啫
投唔投訴都唔係重點,係要其他人驚

已訓斥

行動呼號= 捐血

team b 3/4
衫上就貼啲捐血 襟章

假差人咪撚出聲啦

紅十字會諗清楚呀，埋錯邊，啲高層自己出嚟捐啦

紅十跪終身唔捐血

你咁講一講
難分真與假

你唔想收愛滋血嘅話就同我醒定啲

屌你老母死黑警嬲嬲豬呀

真㗎
醫護身上越多嘢
咪越大面積俾病毒病菌痴上身
同埋好多人會疏忽咗職員證的清潔，有幾多人會定時消毒張職員證

買血啦 dllm

獨立調查委員會？不了
打擊紅十字會士氣

Popo:戴住口罩點認呀

紋身high冰都可以捐血架咩

唔緊要 紅十字啲血輸畀支那

就嚟變箭豬

Push

咁都有回力鏢

咪係捐佢老母啦

我屌你老母笑死街坊

最戇鳩係唔知佢哋投訴啲乜撚嘢 食屎狗

我哋向前看

牙wave

笑撚到我